熗火入面最後信仔係咪死咗？

阿肥話換咗支黑槍被阿鬼，但阿鬼酒樓拎出嚟嗰支係銀色，係咪即係係真槍

你冇睇片尾？

未睇晒，仲睇緊

無死到，買通酒樓經理 阿鬼拎槍扮殺佢放走左

無啦 如果死咗阿來點會即刻射第度掩護

之前係youtube發現咗呢個講戲嘅channel有解讀過
企位到槍嘅顏色都有原因 高質channel

睇到，包尾放咗佢